Привет! 
Для работы программы необходимые библиотеки Araray Synapse и RegExpr.
Все они здесь есть, нужно их только установить.

Установить очень просто! 
Достаточно закинуть содержимое этих папок в папку Lib установленной Delphi 7, например, сюда:
C:\Program Files (x86)\Borland\Delphi7\Lib\

Есть и другой способ - в настройках Delphi 7 добавить дополнительные пути до библиотек, но с этим уж сам разберёшься, если нужно. Я ленивый, и всегда ставил библиотеки вышеописанным способом :)

Успехов! И спасибо за использование программы. Я рад, что она приносит пользу :)

🐧 🐧 🐧